LG電子垃圾，一個月就壞，行貨冇保養

事源部電視買在兩個星期就壞，於事就打電話找LG上門維修，但師父上到門就話無零件修理，要訂零件，自此之後等左兩個星期都無任何回覆，我打電話去客服又話零件不知何時才訂倒，不斷拖延，LG如此垃圾售後服務，奉勸買LG産品的網友要想清楚！佢地既産品有保養等同無保養…

同我經歷一撚樣
上個月買左個LG mon，一個月未到就壞撚左。
叫人黎整係爽手阿，第日就有個人上黎。
結果個師傅乜鳩都唔帶，求期拎兩條電線上黎就算。
試一大輪話整唔到，要訂零件，訂幾耐又唔肯講。
打上去CS就想耍走我，死口話唔知訂幾耐。
屌完一大輪就話最少兩星期，最耐唔知。
食屎啦LG電子垃圾
係咪要等你幾個月求你整[url][/url]阿仆街

屌係老母LG HONG KONG
今日開始一日一推狙擊你
個cs整黎撚客

電視 只買SONY

LG 啲野，係投胎轉世都要記得唔好用。

Sony / Panasonic 首選。

我個係電腦mon
早知買Samsung

買過一次電話 之後不了

電話好耐冇見過有人用

屌你老母洗唔洗跪係度求你阿 LG

我日日狙擊你阿LG HONG KONG
你搞幾耐我屌你幾耐

笑撚死係味打去維修電話話線路繁忙陣間打比你 跟住冇人搵你

@娜

無左 apple 條大水喉射住
依間公司D服務只會更加削

係阿，留個電話同你聯誼約食飯咩

用緊LG mon，4年都未壞冇藉口換

mon保養都有3年就知好難壞
結果都係唔肯整

L豬堅係攞命，之前3部電話最耐嗰部唔夠一年壞，真係屌佢老味

我同你個case 好似 不過我係有人上門睇完話換隻新比我 跟住冇左件事 等左2個月都黎

LG 產品中係得牙膏又平又好用

一早BL左

先生我地依家線路繁忙唔該留個電話陣間會有技術部同事打番比你

我屋企兩隻 LG mon 都用左四年, 乜事都無, 無籍口換 Samsung G9 ...

牙膏係乜

LG我屌你老母

今時今日電視 一係買大陸最平
一係就pan Sony

韓國野 狗也碼屌

我自己隻23寸芒用咗3年 so far 托賴都ok

佢出嘅電視用一排個Wi-Fi上網就會壞, 連佢個官網都搞唔掂

後尾上網睇一個台仔寫, 原來要自己打開佢個背脊, 將綁住Wi-Fi條線同其他電線嘅膠紙剪開佢, 等佢哋唔好互相干擾, 又搞番掂

好戇鳩

g9 又flickering 又漏光你都岩
加埋香港代理賣貴3 4000 要你硬食個logitech bundle

我今日自己搞好左，因為部電視己經冇左保養。

LG 真心好on 9

LG好似係韓國真係有出牙膏

我lg4k mon, 2日整好，收走送返黎，當3日。不過易壞係事實

係咪因為你個貴d

岩架喇，咁撚廢返去做牙膏啦

#metoo
用緊LG 4KTV, 不過係舊OS, 想換但又未壞

唔係呀，5000蚊。
換返個Sony mij 啦，等得佢黎都蚊訓。

但係sony 都係用返lg 板

想買佢部wing

sony有出電腦mon咩，有唔區阿

正想買部34gn850-b

有"優良"客戶服務體驗

打去cs屌柒佢

無計 apple一日唔出電視一日個市場都係咁toxic

LG

全屋電視,mon都用緊lg
電視就應該唔會再用但mon就會考慮繼續用

搏佢唔好壞啦

仲買LG

Sony唔出，Benq香港又少貨
早知買Samsung

用左7年都仲正常
搵唔到藉口買過部新

已打，日日炸佢 要打得密過打比男朋友

LG屌你老母

一路都係用LG MON超過十年, 好滿意

Lg試過一次就怕

幾年前用過一部LG手機，一年燒三次板

屋企人用開SHARP 26"
32"或以上都唔夠位擺
而家係得LG有27", 唔想買佢都無辦法

good luck

mon用十年好閒姐, 你睇d 19公司牛龜mon用到今日啦
我比貴千幾兩千買行貨要你保養
你求期搵個傻仔上黎插兩下電線就走, 我洗撚你咩

韓國仔啲野呃貨幣

2020年仲買pan就真on 9, 連airplay 都冇
Sony 完勝

lg 嘅 qc 唔掂呢

樓主咩Mon

hkepc隻友就抵佢死
youtube條片睇住tbb
仲借d意show body
不過無頭髮既
lg好波

35吋個隻
唔識hkepc

LG啲qc越嚟越差，啲mon四隻角變紅

三叔一撚樣，唔買韓國牌子

早知係amazon買算撚數 比貴咁多都係冇保養

根本係產品有問題

samsung 一撚咁廢
其他廠有問題
會出firmware update
dllm 三星唔撚會
從來都唔撚會用家

咁多年都無更新過?

我個4k mon都係一年壞一次
三年保養真係on99 屌佢老母
今年一過保養又壞 嬲到仆街
又要買新mon

LG 我屌你老母

我都無再買過韓國嘢用

我隻LG Curved Mon塞入寄倉行李去外國用咗四年都冇事

p記咪一樣垃圾
買左一年就壞 搵人上黎影下相 話無貨叫我等
又話有貨半個鐘即場換

之後3日唔夠又打黎話整
點知係收走部野 又無話整幾耐 又無講過要收走
追左2次 等左個幾星期先有

以為自己開post

但打機成日見人話LG靚
依家好興LG ips nano plane

national先係好野黎

佢個cs廢撚到仆街 初初打去都ok 都會跟下啲野

之後過左一星期 冇任何update 就打去問 次次都叫我留電話 但冇人打返俾我 好啦 可能武肺問題人手唔夠 我都好聲好氣咁打返去問

仆佢個街 原來佢地係根本唔撚會覆個客 前後留左十次電話(我數住) 冇一次會打返俾我 次次都係要我打去追

之後我有一日寫定講稿 一有人聽我就問幾時有人嚟整我部電視 已經等左一個月 之後佢叫我留電話 話再覆我 之後我開始喪屌佢（冇粗口 因為講粗口佢可以cut線) 屌撚左一個鐘屌撚到佢個腦hang撚晒機 之後佢話forward case俾再上級

過兩日真係有人打返俾我 我理撚得果個係咪佢上司 用返同一個講稿再屌撚多佢一個鐘 當出氣

唔好屌我閪客 你地反省下自己cs有幾廢先 好聲好氣當我on9 係要屌先有反應 屌你老母

電視wor

放心啦, 香港所有行貨都一樣

Sony客服都係一擔擔，電話長期唔通，email等成個禮拜先覆，覆覆下冇再跟進，想confirm下部電視係咪有瑕疵都唔得

勁快打柴

咁我算好彩
二月買左部55'' Um7600
so far未有任何問題

反而對上一部Samsung
一年左右就有黑色印

btw magic remote幾好用

你知唔知點解保養3年？
2年後你訂既零件就會到

洗衣機洗爛晒d衫

dllm lg

買過g2 同v10到而家都未壞

G4 用左半年燒底板

之前個LG 42LS5600 電視, 用6年先壞.
公司MON 用LG 22MP48, 幾年都冇壞.

係電話完全唔更新個firmware, 廢撚到.
LG 最好果樣應該係燒碟機.

去佢舖頭宣傳，等人唔好買

LG DLLM

我隻UL750一買返黎燒火牛
但係有上門保
幫check埋算係咁

個POST好撚好笑

總會有人話自己無事合理化苦主遇到嘅問題

LG不了

好似中國人話自己好自由咁

你個名

LG煎蛋手機

但真係好正好想要

mon依d野每年出貨咁少 零件係一定唔會有stock 要訂好正常 師傅上黎係同你檢查咩壞 你覺得要帶咩架生 主要係cs7啫

唔報海關同消委會點幫你

垃圾LG
上部電視過左保養一日即壞

頭先又打左上去屌左一次
下星期一繼續 反正唔會打番番黎

但個語音成日認唔到d字

電視一路都係多多問題

samsung , lg, 電視， moon 都試過過左保養無耐就壞
Moon 玩dual moon同款，壞既時間相差兩個月左右
之後就決定唔會再買呢兩間野d電子產品

仆街
我部samsung tv 而家係咁自動開機

你咁好彩嘅 用過v10 唔夠一年就燒左
朋友就過左保就壞 上維修部 吊佢 就幫佢換底板

我個LG 電腦MON 用左10年都未壞

我都唔撚知係批次問題定點，兩個mon 同一日買
壞一個都算，隔兩個月左右壞埋另一隻，灰撚左

DLLM LG

今日又係冇打黎 星期一繼續

我岩岩又打去屌柒佢

好少識人會買LG....

唉

屌你老母lg

我都換左底板，之後到而家都未死

G4定V10

死亡率係90%

利申：以前做電訊

韓國野同自己唔夾,細個電視就壞過一次

我都想買依隻

祝你好運

推撚到你整好為止

因為換panel真係要等2個禮拜（sony啱啱換完panel）

撚止兩星期咩

我部LG 42吋LED EDGE 1080p電視《42LE5300》用緊有十年，未壞，正常用到,原本3年保養，再買多2年，共5年保養

當年LG G4 死過機
永不錄用

2皮野兩年一過保養即壞，不錄用

我部LG OLED 用咗幾年仍健在，無壞

所以LG香港手機部似係執柒咗

你哋咪又係極個別例子 真係咁差人哋喺香港神早收皮啦

有架lg1080p mon

用咗三年就壞,開唔著,而且係慢慢惡化越嚟越難開著

掉咗佢算,不過無意中撳到條youtube片教人拆開佢換曬啲支那電容,又返生

驚咪買XG27UQ

咁係唔係 買返黎就壞都好正常
壞都唔緊要 唔撚閪換比你要你鳩等都好合理

原來比多千幾兩千買行貨，一個月內壞都要奉旨等幾個月比佢D CS撚
香港人真係低賤
繼續推

仲要問極都唔肯講等幾耐
最尾話最少三星期
等仲耐撚過用

LG手機用過兩部，一部半年就壞，屈鳩我入水要收幾百至肯整，結果我唔整。

另一部第13個月，即係過保1個月即壞，收左我舊幾水檢查費，懷疑佢根本冇檢查過(拎返時連洗機都冇)，就話要收$3xxx換mon同底板，但我13個月前買至係$25xx

某樓上User: 你哋咪又係極個別例子 真係咁差人哋喺香港神早收皮啦

真係收左皮

壞唔正常 但壞左唔換都好正常 過左7日 你買三叔Sony唔加買保養plan佢9成9都係唔會換 要你9等 尤其係貴mon貴電視

用緊部LG LCD 電視, 7年都仲正常運作緊

幾年前買過一次3D LG芒 個3d保養期內出事 有上門換電路板 前後攪咗幾個月
不過
換完個3d function都係有問題 仲要塊電路板本身應該唔係俾我隻27‘’芒用 但開得著嗰芒我都算了 用到依家都仲用緊
結論：以後唔會再買LG任何產品

同感
Sony條數計得好準 啲產品一過保用就好易出事 但ps要硬食 不能罷買

你過到保養，我一個月都冇阿陰公

咁就要屌啦 唔好講到咁係理所當然 明知qc 唔好 售後就跟緊d啦
萬幾蚊咁易壞 仲要等咁耐都無回音
比咁多錢仲要煩到自己

中國人奴性係重d
我都廢事理呢班人

食飯前push

子瑜之後 冇LG

用咗lg nano86一個月，間中話收唔到頻道，都唔知係大廈天線問題定電視機問題
Windows 10 screen share駁晒wifi又search唔到部電視

琴晚LG竟然打左比我跟進 竟然屌一屌就有人搵
話月中有貨 到時冇再日日打上去

恭喜晒 下次咪再買LG

係唔再會買香港行貨

用過一次手提第366日準時燒底板
永不錄用

你要吊咪吊哂全世界囉 我純粹係講緊佢地嘅做法好正常啫

打上去熱線無乜用，外判咗，不如搵下海關/機電處，或者查下佢香港地址/電話

點解咁叫正常

係你仆街姐，屌你老母臭
就係你這種西人整臭香港人
人地師傅上來整，整唔到都同你講要訂零件，訂幾耐唔知就係唔知，你都on9, 咁撚小事打上客服投訴，人地梗係耍你，又唔係唔整
你睇個個都係用幾年都無事，我自己都係用LG mon和 LG電視，麥撚事都冇，都唔知你個西人點用

香港行貨D 保養，你壞左要整
新款就話冇貨要等
舊款就話冇零件要訂
點都係要等

係香港人要自強
學上amazon買水貨
廢事師傅同客服咁辛苦

咁多人壞電視
用過電視同mon 3部都係lg 都3年以上
電視用左10年都未壞

你係咪LG客服thomas

LG手機真係收晒皮

屌你老母

樓主加油

真係罷買d閪野 買成皮野都無服務

屋企用lg電視，過左保一個月都無即壞

對上部LG電視用左12年先壞，電子野好睇運既

樓主今日有冇打上去

LG電視無咗screen share app都唔知點駁電腦

多謝提點 已blacklist

電視唔買日本牌子咩心態

加入狙擊LG
LG真係垃圾

mon

未

電腦mon唔揀LG Samsung唔通要買HP

電視就話唔揀兩間泡菜牌 基本只得返sony同pan記 或者五年保既sharp
但電腦mon咁多牌子 唔計hp都仲有其他啦 又dell又eizo又benq

日日打去煩佢問候下佢

一買就唔得?
連左wifi未
仲要開藍牙功能

same 7年前機 舊os
咩apps都冇

買隻fire tv stick

Panasonic 係信興集團

咁就sony啦
貴係貴幾千 但就算唔計維修率 個質素都係返到
外國成日都做新型號d電視對比testing
做到極黑表現最好係sony

呢個真係經典，嗰時去維修10個有8個都係用呢部，整完唔夠半年又有問題，即刻趁未完保養去整多次，之後就發誓唔撚買LG機

佢d車 電池 會唔會都係咁

push

電話出名閪，估唔到仲有人買佢啲mon

電視 panasonic. 真三原色

tui

千祈咪撚買 LG 電視, 仆佢個街用左一年就成個 畫面偏藍

LG只買OLED是常識吧
傳統LED-LCD都係日廠贏
電視有罪大，Mon有EIZO

LG mon好用喎
電視就一定sony

samsung售後咪一樣

試過啦
屌到去韓國總公司都係唔理
個電腦mon由有保養等到無保養
我已經放棄咗
但係真係太過分

買行貨正on9

準備9點準時打上去屌柒佢

電腦mon 一定買ASUS 好用又平

V20 用一年lag到on9

lg電器係識睇人黎壞, 有fd買電視機一陣就壞, 我買就暫時ok。 洗衣機正呀, 雪櫃就未用過。

電話除左on9 g4之外, 其他都過得去。

訂零件問題間間都有架啦

我部野壞左wifi 叫師傅上黎整先知同你情況一樣

天堂同埋地獄我都試過

屋企部lg電視用左8年 都冇事

然後我同我屋企人嗰部v10 一過咗保養就同一個月壞底板

台灣牌子＋AUO面板

LG 24UD58 過晒保都仲用緊

Sony打個電話即刻上嚟
仲比個電視我頂住

都可以買Sony

LG 堅垃圾

垃圾韓狗

pish

sony先易壞
全行都5年3年保
得佢2年保知乜料啦

予野了 原來依家改左36個月

太長壽
用左6 7 年按鈕壞晒個moon仲用緊

NEC Mon 未一樣長壽。

Sony 聲畫一流，Panasonic 就五年保，畫面都靚係個喇叭雞啲。

緊係買MIJ

係幾撚垃圾, 3 萬蚊買部電視, 一送嚟有死點, 竟然話要收貨

我仲用緊V20同V30

pan 記撐警
有得揀一定唔買

信興定松下先？

應該冇野買得

我部電視都係想問巴打係咪間唔中都會冇左鼠標 同埋開唔到wifi
想問係邊到聯絡師傅上黎整

信興
即係行貨panasonic+rasonic

買電子野買香港代理真係得啖笑

無係香港出

樓主仲未搞掂？ 我已經換左隻mon 賣埋比人成功甩身

sony 保養係唔錯既 但都幾易壞
利申 OLED 1年壞2次

香港買行貨=幫佢地食死貨

LG 用過G3 G5
然後真的不了 成日燒板

dyson 都一撚樣垃圾，如點你唔係壞電池呢種要換入面配料件，check + 等零件閒閒地要個半月

利申，奶左兩次

電子野撞手神呀，睇你點睇呀要品牌自己生產既面板加韓國製造
大牌子當中又賣得較平既選擇，我部電視5年暫冇事
不過設計加入壽命週期...好似係趨勢
樓主你唔好彩啦，快成咁

未阿屌 打去話仲未知幾時有件，我屌佢老母

岩，舊都算撚數，貪你有保養，結果咁撚樣

買SONY買日本製

LG印尼造了而家

唔記得講,講緊電視.

電子野係撞手神，但係LG 撞襯都係神。

用緊LG CX OLED, 好好

過左保養先見真章

我用左10年都未壞....

me2

深表遺憾，我唔係打手，不過都用左好多LG 產品
當中有襟用，亦有壞過
另外香港代理個態度係幾令人氣憤既....呢點都幾認同

係WOR，咁好似又小左一個買佢既理由了

除左OLED,唔會考慮LG既野

但係LG 27GN950 好fit 啵, 想買

等black friday上Amazon買
點解比唔做野既代理賺
利申，半放棄等緊black friday

推

屌你老豆LG代理

一上AN 10勁多野用唔到

部G7+上左10,有啲舊theme用唔到

我都g7+
一更新左 相機 媒體 鬧鍾佢內置既野咩都用唔到

G3 G5同G7+都有用過,G7+用左兩年幾,so far都冇乜事~冇一部燒過,電子野真係撞手神,好睇運...不過G7+死左就唔知換邊部了

我更新完load左勁耐先開到媒體,其他就冇野

用都用唔到
cls

依個牌子好似只剩番洗衣機係買得過

不了，衫都冇得洗一陣

black friday

前幾個月買左個Egro 27 電腦mon 中伏
買完發覺個mounting 幾粒螺絲鎖得好實校唔到
官網又話上去維修要打電話預約
但個電話就長期打唔通既
最後買過另一個vesa 架用算

下不為例

Push

上星期打去整電視3日內搞掂
成個電視mon換

建議樓主打多去幾次 唔好淨係推po
連登仔幫你唔到

我老母同我都用三叔
好彩兩部都無事

屌,而家D電子野/電器好撚化學
今年黑仔到買幾樣野都係壞0既

買個燒烤+打邊爐0既爐搞到屋企跳Fuse
買個夾髮器又無啦啦熄左開唔返
買部NOTEBOOK打下機又會自動熄機

真係黑仔到暈

而家屋企幾樣都係三叔
暫時幾個月都叫正常

講真呀巴打 屌柒佢啦

你前兩樣都係高電壓既產品黎
要盡量唔分流直去電箱

屌

有咩

仲未整好?

乜消息都冇，打過去都係no updates

samsung最好
MON黎計
價錢合理質素好

9月到依家都未搞掂？
唔撚係啊
LG真係永不錄用

係直頭完全冇任何進展，純粹搵人上黎望左下就算

Apple 未黎香港之前真係唔知咩叫customer service

不過羊毛出自羊身上啦

2020年仲有人用LG

我又係咁丫

最後等撚左8個星期。。。

壞過airpods 即場換新
以後唔會幫襯香港代理 dklm

10年前左右買過1次LG 手機，用左唔夠1年就壞，但當時d手機起碼用到4年，親身經歷，自此以後唔買LG既所有產品

之前用V10， 8個月燒底板， 1年半再燒， 永不錄用LG

香港冇保係常識
而家買野全部amazon

屌 真係伏左

Lm

愛惜時間
勿買LG

未睇呢個post 前仲諗住想買LG oled 水貨

支持樓主屌到班cs腦hang機
出糧俾你地撚客呀宜家？
屌撚到你地蒙啦

LG 24吋mon 用左5年仲未壞

用緊 g7+ 想佢壞又跌極都唔懐

大家咁話啦

我嗰部跌過落水都唔死🤣🤣🤣

g持

無零件咪換機囉

咁都唔識屌柒佢

只買Panasonic

Samsung都係，要追幾次

Oled 用十年？ oled 三年換機是常識吧

買LG機真係講手神，買pan記算啦，起碼5年保

Lg g4, v10,永不忘記

lg 十年前有部lte2
g3 g5 宜家都仲著到

星期三aeon 十蚊支